問君能有幾多愁，沒買騰訊沒買樓💦

媽呀 真係買左騰訊又買樓呀

正股好撚驚阿

問君能有幾多愁
有買騰訊有買樓